抵你死啦早泄 高登貼文總數少左成三份二

今天貼文總數: 1,235 少左三份二

唔尊重自己會員最後就係成個網收皮

高登仔去到邊都係高登仔 唔會因為高登呢個網限死左

大家堅持 唔好比佢再撚狗咁撚

用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

狂賀

好開心睇到呢啲新聞

原post已被林袓信刪post

早泄收皮

搵人今晚12點摘底貼文總數
再同聽日比下

再做抵啲

低

革命

有埋android版更加少

一切從新開始

有生之年見到方丈條撚屌仆獲甘

推

真正高登仔都己過檔

佢地照bam 無用